點睇醫生殺人就無事 非禮人就除牌？

非禮>殺人